點解ozil 仲唔肯走？就快無球迷記得佢了

咁短視為左幾年人工放棄生涯？

未走架原來？！

35m salary

無哂廣告代言收入

好波，但只對勁侶有興趣

佢過左阿狗電競部

陳日有無出泥捧盃

喺雲加退休果一刻
佢嘅生涯已經完左

mo

黎緊係咪要去挑戰阿古獸

聯署支持封殺微信同TikTok

Dele Alli Ozil Aguero 一齊玩Fortnite

35萬磅週薪。 冇乜邊隊俾得起，走唔到只有留。
應該完約再去土耳其踢架啦， 我估。

返皇馬啦屌

仲有冇人忘記佢

ok